有咩動漫會類似絕園的暴風雨？

好鐘意睇絕園 想問下大家推介啲動漫
以下係我鐘意睇既動漫 求分享心得
最鐘意絕園

Sorry 手殘禁多左下

其實絕園大概講咩
以前睇左幾集覺覺太悶冇睇埋落去
但又好似都幾多人話好睇

咩apps黎

千尋

花澤同澤城爭仔

一班人圍威喂之後發現全部野都係錯既

動你老母漫

愛花係香菜配過既最女神既一個角色

同意
睇完絕園的暴風雨之後，更加留意香菜

小惡魔角色

Code geass 幫到你
不過係哈姆雷特
唔係暴風雨

名同內容出處唔一樣 比佢吹脹

我覺得code geass都係暴風雨
始終每人都得到某程度既幸福

東之伊甸 ?